副總統辯論如期舉行 彭斯下周對陣賀錦麗

美國總統大選辯論委員會周五表示，由於美國副總統彭斯與民主黨副總統候選人賀錦麗都分別接受過病毒檢測，並已得出陰性的結果，因此副總統辯論將如期下周三(7號)在猶他州鹽湖城舉行。

彭斯

戰神彭斯

白頭翁

彭斯唔好嬴咁盡, 左膠好鍾意屈人蝦女人

睇怕呢次先係正總統辯論

Trump中招......已經拉緊唔少同情票

戰神

Mike Pence 加油

係

想知個女人平時實力點

in pence we trust

都係集中搶女性的票

兩個個眼神都好霸氣

好想被個女人瘋狂西面

呢場好睇

2個都霸氣樣

牙尖嘴利

哈佛BA出身, 做過加州檢察官

佢個樣咁似AOC

點解可以咁靚仔做副總統

好似好精彩

我都覺

好有型

chine joe後生

事都係好多人慶祝緊

不嬲dem都已經係女人投多

個班左膠冇撚得救就算撚數
最重要都係中間游離選民

上次希婆吸大量女人票

彭斯實力只係僅次於侵侵 無可能唔大勝
一定撚爆隻臭雞 我侵真係最勁最偉大

彭斯on fire

屌爆隻力架臭雞死黑警

呢個仲精彩

鷹派大戰feminist BLM one belt one road

等睇傻西彭斯比人屌打

女人治國冇好下場啲女人見到女人就投 唔理實際政績都好痴線

班儍西無腦點會識分 特別係班白皮豬
香港人真係最理性 從來睇事實 無盲撐過

除左蔡英文

又發現一個弱智連登會員

洋鬼子一個姓彭一個姓賀，中國文化果然博大精深

事實係好似香港林鄭中咁開心

彭斯咁柒，佢係防疫總指揮，做show 搬「吉」箱比人發現

賀錦麗做檢察官架，實問到彭斯口啞啞

成日睇錯賀錦麗係藍店太興果間
彭仔加油！

肯定強過joe biden先啦

Pence

今次可能係旗鼓相當 勢均力敵

彭斯好撚型

彭斯幾撚型

正正

男人治國最有好下場啦
你睇下中國北韓

唔一定

花瓶

敗登必勝

柒
牆頭草

好似普京咁霸氣

In Pence we trust

Howard喎
差好遠

邏輯fail

有胸

隻女狒狒個名好撚乞人憎

成班用鳩投後生靚女仲好意思出嚟講

呢pair 對決好似仲好睇
無咗陣老人除

彭斯
有無人講下女方戰力

女人邏輯

人地講緊有得投既民主國家（當然上面都有講蔡英文係例外）

你就舉兩個極權國家，真係難怪d人話你d女人痴撚線，舉個例都fail，你要舉都講小英點好啦係都

咁中國北韓依家有咩下場？

要求 彭斯 一對二

紐西蘭 比利時 瑞典 挪威 芬蘭 有邊個無好下場

變左總統辯論

好睇

點fail法？
咁男人治國一樣可以無好下場
純粹想講呢樣嘢

支持彭斯

你啲打手手段咁低，香港人好難盲撐到

仲有黑人睇華人韓裔票,你見佢有個中文名就知啦.

唔好再燈

仲要身帶弓

黑人 女人
賀贏既機會好撚大

做咩事個個咁著

公道d講，女人治國都有無事既例子，蔡英文搞經濟唔算好，但呢2年攞滿分有餘。武則天時代都總叫只係换左國名，實際無咩大7事出現，亦無話點管唔掂個國家。

再講，人類係狩獵社會時，多數都係母系社會(狩獵提供既食物唔穩定，所以係屋企做野既女人穩定d, 所以先有母系社會出現，一到農耕時代，男人生產力又穩定又高，母系社會先收皮。

但比例上女人治國出問題既比率係比較多，呢樣係事實，當然你可以話太少女人治國既case study, 但好似女人揸車咁，實有手車好既女人，但多數女人手車都係

女性天生性格上比較易受情緒影響，管一個國家又好難幾年咩事都無影響唔到佢情緒，人有情緒就唔夠理智做決定，於是就全民食屎。

都係果句：唔係無理智既女人既，但又要揾到佢治國，機率太細。

In Pence We Trust

眼界細到淨係識台灣

講開揸車
有統計調查過女人揸車出小事機會係多
但男人揸車出嚴重事故較多
你見啲炒到大大鑊嘅車禍全部都係男司機

唔記得開乜會 要著主辦國民族服裝去大合照

同你講埋情緒病
明明情緒病患都係以男性居多
自殺者都係男多過女
我都唔知呢啲女人比較情緒化嘅片面印象係點嚟
純粹係男人比較有話語權？

唔止添，早排唔帶安全帶果條on9 都係男人添

都係果句：唔係無特別例子，只係比較少。

所以民主制先咁重要，有能力想上既話，唔理男女都可以選，做得唔好，4年後選第2個出黎，唔洗麻煩

同意

應該係東盟

2018 APEC峰會

情緒病女性多過男性。

但事實上男性係情緒病下既自殺率係比較高，比較合理既解釋係男人要面唔同人講唔揾人幫手著還著，睇資料時睇清楚d先…

當然有研究講男女情緒病比例差唔多，但呢d結果既數量比例少，如果再詳細，就真係要逐份研究攞出黎睇

至於你話女人比較情緒化既印象點黎，其實你冷静d睇返我地既對話你就會明。

點解又拉落女人到
上面已經有人問咗你一堆女人做元首嘅先進國家，我都未計男人做元首嘅垃圾國家
近少少菲律賓以前有阿基諾夫人，亞洲第一個民選女總統仲早過蔡英文，搞菲律賓民主化。遠少少以色列仲有Meir。講真唔見得男人做有幾好，根本唔關性別事，林鄭係垃圾，但你換個男人去都係一鳩樣啦，人賤就係賤。

身帶弓即係點
認真想知

係咪其實想筆？ pen ce

情緒病求醫女性多過男性
唔代表男人情緒病較少
Toxic masculinity 男人一講情感就奇恥大辱
咪寧願死都唔講 忌諱疾醫
自殺率咪高女人五倍
但唔講唔代表唔發出嚟影響身邊人
虐妻虐兒斬人大把
重症多過女人嚴重過女人輕症較多
就算唔係男>女都至少係相若
女人比較有情緒問題都一定係錯

up

點樣少法呢？
台灣 德國 荷蘭 比利時 丹麥 芬蘭 挪威 紐西蘭 冰島
一堆國家女人治下好地地 有咩唔好下場？

一堆第三世界國家 failed states 非洲窮國 極權國家 中國 北韓 歐豬五國都係男人治國 咁樣出事法又唔叫多？

呢個Kieran唔係第一次架啦
一有人話女人有啲咩過錯即刻衝出嚟話
男人仲多啦 男人仲衰啦
我唔想挑起兩性爭論，但無講人地講緊乜野論Kieran你點都要硬推新時代女性思想，為咗女權乜都拗一餐真係吃力不討好

原來傻閪一件
一毛兔唔見左就佢代替

依pair 先係真對決

應該好好睇

女人一出事就
唉 話左女人做野唔掂 成個女性群組都會受牽連
男既出事就係個男既本人有問題
個logic就係咁

問題係佢唔建基係理性做討論，咁只係更顯出女性既情緒化

你塊面實臭閪味

覺得唔岩咪出聲
連登就係太少女人出聲先會咁toxic

笑撚死 成個女人唔夠人講就亂咁噏

唔該你幫我推舊post喎
我到而家都覺得個post講啲嘢好岩

叫人冷靜 話人唔理性 等旁觀者有主觀印象不嬲係mansplaining 手法 我慣
我明明一啲情緒用字都無
亦唔係謾罵

改個中文名，親共到不得了

國內班白左開緊香檳多謝中共

唔嬲班白左要擁護共產黨

一人弓
夷

男女咪一撚樣

完美表現咩野叫疾惡如仇

feel到而個先係真debate
之前個個係笑話

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

彭斯！！！！

好型

可唔可以唔好成日ff啊
其實有啲肉酸

賀錦麗

美國維園阿伯白人右撚到卜街，自由派左膠精英黑人含得撚

點睇都會覺得係比對家淪為笑柄
自己唔戴口罩攞嚟

同情票都up得出

屌

講無可能有同情票個啲
你地睇下佢個twitter氣氛變到幾撚大

佢老公律師樓專做中共黨員生意 係真定 rumour?

條左膠件衫同佢自己講嘅嘢好撚自相矛盾

Push

Howard university, not harvard lol

之前果個係做比選民睇 可以比較下邊個先係總統選舉辯論

我盲左

事實美國係唔鐘意戴口罩既佔大多數
所以美國個數字先咁勁

咁多國領導人都中
證明中武肺係非戰之罪啦

大家只會認清支那就係始作俑者

美國班戇鳩鐘唔鐘意係一件事

佢成日出嚟鳩噏話口罩冇用係另一個件事
而家咪比人恥笑囉

唔鐘意戴果班咪會同情佢囉
人地普遍覺得自由緊要過中武肺

我既意思咪叫你舉呢d例子，點會拎支那同北韓黎講男人點廢，咁咪正常例子

呢場選舉本身已經去咗一個死局
而家彈呢件事出黎
真係唔識睇

精神勝利法

美國一早已經分裂哂
兩邊好撚穩固
仇恨動員式選舉

基本上已經去咗一個死局
兩個人都係鳩
拜登 戀童、奶共、老態龍鍾
侵侵 痴撚線、鳩upper
美國人都係知，但仇恨動員下，支持對象基本上佢去殺人放火都會照投

而家呢單野彈出，真係視乎r唔r到同情分

賀錦麗點會親共呀 你知唔知佢改中文名個背景係點架 去google下佢 咪9up啦

件賀女like個樣好邪惡

睇怕都係

基連之野望

台灣呢
其實係親共無好下場吧

幾年？個個月m到都隨時按錯核彈制

因為男人個性格一係冇咩野，一有野就大件事，女人就成撚日發小神經病，如果位高權重，成日做錯幾年少事，最後整件大獲野出黎，你睇手777

搞全港賣旗日就得，搞選舉遊行就唔得，原來防疫措施只防【選舉遊行】！！！

Go Pence!

袁爸

仲笑緊
不過唔知中間派點諗

Twitter 班大陸人好支持侵，尤其被迫害個堆

駁唔到